玩下玩具姐 無謂咁勞氣啊

玩玩具唔小心整親姐
又唔係踢波做運動受傷 勞咩氣?

低汁左d喎

其實恥笑冇乜所謂，不過咁低質，仲成日炒冷飯，你唔醜我都醜啦

d二打六，執人口水尾